11k打機list求評

唔該晒各位大佬

火牛比多少少買RM series啦

唔該晒

推一推先
list1定2好
唔該晒

pm961轉sm961, sm961用MLC好好多

比5位數砌1060
我真係接受唔到

list 2

牛轉ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛

ssd轉sm961

板可以省錢用ab350

1700轉1600
顯示卡再升LV

唔好hdd+ssd啦，比多少少錢直接買張大啲嘅ssd啦

on9

板可以用B350

成萬蚊嘅機，用咁嘅list??!!!?!?!
CPU:R5 1600
MB: Asus Prime B350
Gpu: Zotac/EVGA 1070
Ram個人建議8GB 2400先，等佢跌先再升
火牛咪撚慳！
起碼都用樓上建議嘅果隻
好牛可以用10年，差嘅2,3年整死晒你成部機
個人幾推cooler master V650
算頂級牛中嘅低價，金牌又令又全模
如果唔係，用EVGA銅牌牛都ok

一部打機嘅PC，顯示卡佔全機50% cost都唔過份
Ram,主板都可以慳小小，唔大影響
個人覺得有SSD就得，夠放system 同常玩嘅1,2隻game就得，唔洗追求幾好幾大

其實依家d ram係咪好唔抵玩
如果係嘅話不如我用住舊果條16gb先 遲d等佢跌先再買
依家直上1080

唔該晒各位

MLC耐用D？

利申：唔識

11k用vs series

做乜買咁貴既ram
t記最近幫klevv bolt搞discount
買bolt series可平幾百
oc質素一樣好
咩for amd ryzen嗰啲只係昆錢

仲有T記最抵玩既1070係evga
雖然唔知有冇貨

我個人本身唔講求ssd速度
所以*** evo已經滿足到我
你想升級就升級

1070ti4千幾蚊仲買到咩

真心1700無乜必要？
我1600嘅6C12T基本上用唔晒，已經有預for未來遊戲要求。主流game + discord +7788一啲小程式，平時用最盡都只用到70%左右cpu。但你中意都得，R6 1700個原廠cpu cooler 有RGB，幾好睇

但提你小小嘢
雖然我本人好偏好Ryzen，但如果用GTX1080，玩1080p嘅gaming，某啲遊戲FPS會稍落後i7 8700k 大概5%左右。你超到盡都係4.1GHz左右。但你如果要上8700k，要用多幾千蚊。cpu主板都貴好多，再加上要買個勁嘅cpu cooler

畀我買張垃圾牌子1050頂住癮先 而家啲主流game都玩得幾順暢 用返段時間先再upgrade 啲高階顯示卡比半年前升咗一倍價錢我真係接受唔到

去啱地方買就真係無貴太多。但有一樣嘢true就係好快又會跌價，因為GTX20series就出。應該過多2個月有新一代顯示卡。GTX10系會大跌

舊ram ddr4?
幾GB?

講左16GB🌚
不過又真係值得問，ryzen cpu一定要DDR4，否則機都開5到的

同時插hdd同ssd，裝win10時個磁碟分割會錯亂，麻叉煩

錢太多嘅話，又真係可以買大張SSD，正常人都係SSD+HDD。